區議會將大洗牌

hk01：消息人士指現正進行的人大常委將DQ大部分泛民區議員
SCMP：消息人士指現正進行的人大常委或討論取消特首選委會中所有區議會席位及取消立法會5個超級區議會議席

取消晒選舉直接搞委任制咪得囉

死支那賤種 做雞仲想拎貞節牌坊

扮乜撚嘢民主

今次有4xx個位制裁

個list長撚到呢

好撚灰，香港人會啞忍定抗爭

禮義廉準備改名做新泛民

唔好講啞忍

我地係抗疫緊

鳥盡弓藏

分分鐘要還成年人工，cls

會賣樓隊冧個市然後番祖國
希望祖國疫情會好番

有班後生勁有心做
成日幫啲長者
佢地比人dq左就好睇

我係要扮，香港人吹得我漲？

而家搞呢d

咁你都無反抗能力嫁LA
直接收埋你皮 以後唔洗搞

因為侵就黎卸任，講完

魔鬼 ... 已經掌管全世界 ...

民政主任供樓貸款一筆清